城大比人搞 女神像爛埋

唔識上傳片 好撚嬲

tg好多group都有